邊位手足用警察封鎖線封路

仲要留番一條路咁醒
現場一隻狗都冇
但啲藍絲完全唔敢拆條
幾百架車慢慢排隊
仲有人屌哂鬼話啲狗鳩封擾民

係狗封嫁

咪係

但呢到車流量好似無乜

啱啱冇影低，何文田站都封左，全部都要轉係紅磡

何文田站下面條路

現場街坊：啲狗亂咁封，有冇搞錯

靜靜地贏喇屌你

啲封鎖線要留, 唔好哂

唔好開地方名
講策略就夠

狗封架

明明唔關手足事

個member又用d唔用
你想提水定想踢爆呀

咪屈 狗封架 唔關手足事

幾好

班藍絲唔敢拆黑警的野

不推文

堅

拉

警察都想罷工

D狗封嘅，手咩足… 瞓醒未呀，阿SIR？

淘寶有得賣

手足點會有封鎖線

其實我真係唔清楚係邊個放既...
如果係警察封大家真係唔好掂, 會犯法...

呢啲野手足點會咁易拎到啊

知道就學習

拉

其實有無辦法整到類似嘅藍白斜間膠帶但無字嘅 攞黎亂鳩咁封fake班港豬 低成本封路

記得琴日有相係吐露港一架狗車打橫封路

警察封鎖線緊係警察放架啦
仆街popo阻人番工

收藏 咁有紀念價值

屌你啦 又屈手足

明明popo自己封既

利申 fced

擺明真係狗封

pushhh

推

咪屈手足喎

喱啲咪有勇有謀 今朝有人話倒水泥落釘 學嘢喇

［突發］Poly集中討論

幫手推行動post呀屌你

咪屈
我地邊有狗封條，明明係狗鳩封

我記得我組媽玩到幾乎除衫

淘寶真係乜都有

兩日前已經有，仲有啲交狗係到
根本係啲狗自己封路

千祈唔好放低條link
我唔會支持淘寶
不過都想知TVB拍劇啲封鎖線點黎

認真 好用過RB 仲可以混淆到連班狗自己都唔知拆唔拆好

留一條路 港豬就唔會落車清

警察封架

靜啦屌

做咩屈手足

Push

樓上掉嘢 狗封

大家買啲封鎖膠帶用，香港人慣左唔敢隨便扯爛

點解成日要開post講呢啲打飛機？你覺得自己好醒？

其實扯爛唔犯法

推到全世界學識

下次放D磚係入面

警察封完案發現場
去食個早餐休息好正常

點解有好嘅技術唔係一齊分享而封閉自己？

講出嚟做乜鳩...叫人去拆?

屌班仆街狗搞到塞晒又屈水捉, 樓主係鬼?

唔需要係度分享

靜靜地啦，可能真係狗封架呢

犯罪現場防線黎
我地邊敢亂搞
一間話阻差咪大獲

狗封嫁on9

要識得揀
封大路一陣就俾差佬拆左
封小路又無乜用

黑警擾民

屌你靜d 得唔撚得呀。可唔可以唔好咁蠢

淘寶有無得買

便衣狗封架

靜啦

邊到有得買？

手足點會有呢啲野
分明係狗封

狗封架，手足點會有狗封條

呢招幾好

炒車。。。。係真警封。。。

唔好老屈手足

[member]屌你 過左成5個月都係唔識得靜靜地贏[/
正評不了member]

綠色暴徒曱甴阻我返工

真係狗封 on9

有咩辦法令狗不斷咁樣自動封路，贏民意又低風險

藍絲話犯法就犯法啦咁多嗲

邊度可以買到呢d線

黑警敵咁黎嫁

真係警察封鎖線黎架 大家唔好拆

哈哈！

望住班狗封嘅
唔好亂講野

理得佢, 總之有堵路效果就得~

炒車啦真狗封

知唔知點解大陸咁多五毛？因為要帶風向出到去唔好咁大聲講

咪on9幫狗認埋

淘寶？

真係狗封嫁

喂 咁難得諗到
低調少少唔得既

咪就係囉屌 就狗真係好擾民

做一個服從警方的好市民，唔好拆咗佢喎

好撚醒

係咪應該有得買

啲狗阻撚住我啲良好市民反工

靜靜地贏！

popo封路，真係累人累物

popo自己都唔知真係假, 唔敢拆

拉

[文宣新方向]大肆宣揚TG健康禍害

千其唔好用雪糕桶+封鎖線

屌又幾醒

高招

正!!!!!!!!!!!!!!! 住附近

黑警毅進狗擾民封路，死全家落地獄，每日詛咒班狗

靜靜地贏係咪唔得

係咪啲狗封架

狗警阻住搵食

幫守理大

咪懶醒 根本就係狗封 你見有手足咩?

不推文啦屌你

手咩足 罷明警察亂鳩咁封啦

如果有兩個橙色雪糕筒+一條寫住觀察/POLITE既藍白間膠帶會點.................

之前試過成卷漏低左啦

好波

靜靜地贏好唔好

擾民

低調啦屌

唔好再推

贏吖ching.......

手咩足呀 D狗係你手足？

Popo封架

又唔做嘢，一做嘢就撚鳩香港人

靜靜地贏啊！

有冇得淘寶呢類封鎖線

咩呀
真係警察封鎖線
已FC

沉啦

淘寶冇得賣， 係黑警做

點解咁中意影

死警犬又亂咁封路

明明今朝見到popo封

Fake news 拉！

我睇到係狗封 市民點會有呢啲

遲啲藍絲會唔會習慣見 popo 封路就拆

push

推下有用post啦屌

係班仆街警甴做㗎

靜靜雞贏

又有新技能

又擺上黎公海
d 連登仔係咪智障ga 屌

真係狗封㗎 我望住佢地封

我要番工呀
好心差佬搞唔掂就算啦 班靚仔傻架嘛 5大訴求其實我唔care架 咪俾佢地囉
5個月啦 我D股票又蝕 層樓又跌又唔供完 我淨係想搵食咋

警察執法了

靜靜雞

[已FC]
呢個係犯罪現場
琴晚響後面7仔食緊杯麵
見到兩個藍絲廢老係度互屌
一個屌話馬會做乜撚取消跑馬, 馬報錢都蝕撚埋
另一個就話馬會都係幫政府止暴制亂
你一句屌你老母, 佢又回返一句屌你老母閪
跟住唔知邊個講左句, 係屌就除褲啦
跟住矮d果個又真係走去除左條褲
另一個又不甘示弱都除埋
咁之後個畫面大家自己想像啦
最後好似射埋, 所以留左證據, 要封鎖現場

P.S. 對面笑到噴麵果位哥哥仔勿相認

唔理邊個封，歡迎一切助攻

狗封路

仆街有冇得自己整啲出黎

狗做架

咪撚玩啦屌 點會有狗帶封鎖線#as

咪鳩up
呢幾個月班狗阻路擾民既情況係俾示威者多好多
最癲既地方係佢封左路市民連行過都會被捕被打
惡過恐怖份子

打狗

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

又係你依類表揚撚，真係唔識靜雞雞加喎

狗封

樓主咁樣呃啲藍c去拆差佬啲rb

香港啲警察真係過分，阻住我翻工

report 呢個post 先，靜靜地贏唔得既

一定係狗封

又屈手足,
明明係班冇野可以輸既毅進封路

狗封架屌你老母

除左收集平時警察果堆封銷線

有無方法大手入貨

事半功倍 藍絲全部都係奴隸

唔敢搞黑警封鎖線

係就好

手足將啲警狗野擺靚啲 就會大家都知係警狗放

痴線啦，好明顯係警察封

再拉

明明就警察自己封 又屈

又屈

唔俾真無警曱甴封既

屌 明明就啲狗自己封

自拉

我個 fd 個 同事見到警察封
已 fc

真係警察封架

好策略, 以後都用呢招

狗帶

拉 明明係警察封

啲狗真係好擾民

狗封架無腦

thanks ching, 信了

pull

淘寶有冇得淘？
咁好洗好用喎

諗下d封鎖帶來自邊度